屌！真係成條街都係普通話人！！

好多好多好多好多好多

武肺第四波多謝佢哋啦

宜家最好係坐監同入青山

支那人黎香港拎錢再買野走貨，經濟gogogo

有香港身份證？

邊個位
而家我見好多nds周街走

山上面都好多

銅鑼灣大把

呢度啲巴絲就話土瓜灣多

尖沙咀而家好似少咗好多大陸人

尋日去海港城好多中國人

TKW我影過幾次相唔多覺
而家支那團都冇晒
反而cwb我會信
但唔排除係本土蝗

荃灣好撚多

啱喇
我哋咁後生又唔會死
死多啲廢老直頭好事

可能係國安

港共 : 你地移民, 我用大陸人填番埋香港既人口

尋日入cwb apple好撚多即走

屌支那人老母

荃灣好撚多支那狗

低端人口大量入境

監中如果有爆發實冇地方走架